===========================================
Лабораторная работа "Создание фотогаллереи"
===========================================

Реализация фотогаллереи выполнена на базе веб-фреймворка `bottle <http://bottlepy.org/>`_.

Возможности
-----------

* Добавление фотографий в фотогаллерею.
* Отображение фотографий, добавленных в галлерю.

Запуск
------

1. Создать виртуальное окружение с Python 3.
2. Установить в окружение необходимые библиотеки:
   ::

     pip install -r requirements.txt
3. Перейти в папку ``src``.
4. Запустить веб-приложение:
   ::

     python -m photo_gallery.app

   При отсутствии файла базы данных он будет автоматически создан.
